d地盤佬鑽地都唔戴口罩

究竟係話佢瀟灑定on9

𠝹鐵唔戴眼罩先係真男人

戴左驚比人話柒
華人社會

呢d9成無買醫保

打算老左靠政府

真男人

呀叔鑽地唔洗你教

低質素雞蟲煙剷
早死早著
不過有病咪醫
阻住正常人睇病

咁錫身返屋企啦
男人老狗姐手姐腳

食開煙個啲戴左話抖唔到氣
後生都有唔戴先奇怪